一段片話你知點解要係西環行街

班黑警連外國人女人都推都打
西環又咁近外國人中意既老蘭
又多外國人住係上環
愈多外國人比黑警打
就愈得到外國關注
你知架啦，叫毅進仔講英文好難架麻